警棍無鋒，大巧不工，九月前持之橫行天下。

胡椒噴霧，無堅不摧，七月前以之與警總義士爭鋒。

過期催淚彈，八月前所用，誤傷市民不祥，悔恨無已，乃棄之深谷。

警棍無鋒，大巧不工，九月前持之橫行天下。

十一國慶後，不滯於物，草木竹石均可攻擊示威者。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幾時教連登仔破共式

九月十五，港島見！

阿sir早晨